班農評制裁林鄭等人： 這是一個好的開始，但是我們要制裁真正的罪魁禍首，包括習總書記，王歧山等

預祝HK成為戰敗國

講得岩，唔滅共既話，所有安逸唔會係長久

up

ｒｔ